# ProVote

Permet d'effectuer des votes sur des projets de choix (qui peuvent être créer par vous) et de les classifier.

# Fonctionnalités
- Authentification
- CRUD Projects
- CRUD Students
- Voter un projet
- Annuler son vote
- Voir la liste des projets votés
# Installation

- En mode __Développement__

Lancer la commande: 
```bash 
 mvn compile
```
- En mode __Test__

Lancer la commande: 
```bash
mvn test
```

- En mode **production**

Lancer la commande: 
```bash
mvn package
```

# Architecture

![Previous Architecuture](/assets/architecture.jpg)

[Architecture](https://viewer.diagrams.net/?tags=%7B%7D&highlight=0000ff&nav=1&title=ProVote.drawio.xml#R7Vrbbts4EP0aA%2B1DAt0jP9pO2qBI22zcxWafCkZiJLayqFKUL%2Fn6HUqUbFq0YyOxnEX8YojDy1DnHHLIkXv2aDL%2FzFAWf6UhTnqWEc579mXPsvqGA7%2FCsKgMrudVhoiRsDKZS8OYPGFpNKS1ICHOlYac0oSTTDUGNE1xwBUbYozO1GaPNFG9ZijCLcM4QEnb%2Bg8JeVxZfddY2q8xieLas2nImgmqG0tDHqOQzlZM9lXPHjFKefU0mY9wIrCrcan6fdpQ20yM4ZTv0uHvX2cXjwm9Jtmd94R%2F3j%2F58fWZZGeKkkK%2BcM%2FyEhhv%2BAAPkXioDY8U%2FMBr8IXExvtT0LriLC%2BZG0AD08%2Fmy8p6lFFCYJ55PRhMsxpP9QHmFb%2BW4s7ieC7sMZ8kYDDhMeeM%2FsYjmlAGlpSmWEyHJMmaCSUkSqEYwBQw2IdTzDgBkgeyYkLCULgZzmLC8ThDgfA5A0WDjdEiDbFA0RDuURAXDH8WVZcOGDJKxKhX0%2FL9qkYSVfCC5xvpMhsRwOLBdII5W0AT2eFCykaum2ZBzJYqbLQWryiwlhuSwo%2BakZfagAcpjz2kYl60GMEhrBVZlFAHBZuWWJkt5CjjMY1oipIbSjPZ5BfmfCGXPSo4VQnGc8LvV57%2FFUOdu7J0OZcjl4VFXUjhbe%2FLhgbMWRpkT7cuL%2FuWpWXncCB2DSjSDKelxhDjcoKmUzVZLea0YAG%2BxYwAzJgJ7ZA0glofKqFvhPmGytJzU6coRwC7XTfAQ%2Bl4C2F9uV2Wc9jSzvL1QmQ4QZxM1YnoZCW73oqFsBSw56gKtj1XHUKCU%2FVaE2czjRfotX8EvdbaM88NW5WeZz0rPY0cutTj7tJ7XlIHUZTtWKqi%2BmuKku9%2BKEX1W8Hyy91VS2SqiHQBZUUwXUUT23LVcOK0w4mlDSfuweKJoTl7rGEZAZgCMTjdcUTSclmY2xCRx0D0UI9g7IuUZbw1oKzncTqS5rbw2sb3iAC2F%2B43NCUR4rhgeQvMfEYmCSqjw5GgksO4F%2BfqqnXbWvTdNpKOuxlI6exOLJI0glfey9uFjjdb9YYSACgFbIdClPkhNmLbbBH6lT6Q8m0GWfZ%2FotTU7C86Trctji2cqs4a52%2BPUrNN6b4XT9vTXTzrUYraMGCB2B8DDioQvc44wWz1YlpobqXqZfVdX0yttXO9RsC2pxFV%2F2AHCV2APEgSY4zhslCwD%2BOMiWOzZQwp5R9POY2dT6HODkkN7YZ0MO3YXWlneHnSya468fo76KTb5JffoqTTZILRJK5kNsFpMkhvNZ1Q5%2B6aNFyTv6trN%2BTvoHDArJglmXw2h9HXS%2FSlWTFbzWE4hqUOceAchukeUciGKuK3lIx9TYV1JLCX3Yl12Zc945yz7bzdxLLrHz9u9THudLrWnK5dNfTZRjv0OV1GPqt9MbvDfwqc8w9fxt%2B%2FfXzvfK1%2F5dBchzo90VrtE%2B0dzjOa5vhEmIYwR7PAuiVs8zf4V96Jx3%2FdnDbiXXXiem9tI3Y3bsRA7Htf1u563Dz6Puxt3IdPVKk7sOZ23y1VfouqW5rziOFyx1z%2FlhCjTDwGi4QAeszeAO4Kmw8VzjcPjQEFv6MS%2Fe8Fh2FwTbu8y7hdJlv8tWRLX5NssTR8NJ8uXp0Qu712BlnWYgJGIlm%2BSdwr%2BKM8q%2F4b%2BEjmQu7dJTx99QOM7rDha6D190cWisv%2FElbZguUfMu2r%2FwA%3D)

# Système d'Information
![Previous Architecuture](/assets/SI.png)

## License
[MIT](https://choosealicense.com/licenses/mit/)